有無人覺得摺被好撚無謂

朝早摺完夜晚又要攤返開訓教 都唔知摺黎做乜
利申 咁大個仔未摺過被

,細個阿媽會叫摺 大左無人理 懶

Ok

知道了 大家唔好推

做乜鳩

從來唔摺

以前 聽過摺被依個動作實際用途係整走皮屑

大左之後除左換完床單 基本上都冇摺